Foi adicionado ao modelo UML uma classe abstrata, chamada servidor, que é quem escreve no Mural, essa classe é referenciada no arquivo "mural.json", e é "herdada" por professor e secretário, ou seja, essa classe é polimórfica, pois servidor pode assumir estes dois tipos.
Também no modelo podemos ver a classe mural, que contém os atributos contidos na especificação. Pelo modelo, temos que 0 ou mais murais agregam 0 ou 1 orgão, 0 ou mais murais agregam 0 ou 1 turma, e 0 ou mais murais agregam 0 ou 1 sala. Além de um servidor ser responsável por zero ou mais murais.
No framework, foi adicionada a nova classe Mural, por meio do comando lb model. As relações entre mural e orgão, turma e sala foram definidas com o comando lb relation. No arquivo "mural.json", gerado pelo loobback, foi adicionado, na relação servidor, o booleano "polymorphic": true", para indicar polimorfismo em servidor, que pode ser professor ou secretário.
Na API, podemos ver que mural tem o atributo e servidorType, que indica o polimorfismo. As funcionalidades de CRUD continuam funcionando no código existente integrado com novas implementações.
 